100, 200萬人你唔出 投票你又唔出

TG唔洗你食, 遊行又唔去
日日係屋企睇live 對住個mon屌有咩用?
而家要你投票咋
落去投票呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!